發覺好多養龜既人都唔幫隻龜改名

我屋企嗰隻叫 真乂紅蓮卍地獄霸王改.EX

一隻叫咖啡 一隻叫奶茶

有隻叫winky

我老母叫佢做龜龜

貓就叫貓貓

其實佢玩撚哂

叫卡美拉

奧米珈咆哮獸

車厘龜

乂點叫 交差？

龜叫龜零高
貓叫猛虎

龜蛋

虛詞嚟

玄武係咪公廁名

以前兩隻龜
大個隻叫大龜 細個隻叫細龜

其實乂喺讀「艾」
呢個字寫文幾好用
真心膠咗

識人隻龜叫襪仔
識人有養寵物 但完全唔知佢養埋龜
養龜朋友有好多 但會改名真係得一個

我以前隻龜叫龜B佢唔係到了

大龜 靚龜

龜仔 三隻龜

波羅包

改左 叫龜龜

神盾

叫德德 唔係度了